大家會唔會沖紅燈

我身邊啲fd個個都唔沖燈幾短既路就算無車都唔沖
搞到我次次都自己一個係對面on99等班fd

心邪諗錯

衰3年㗎喎

on9點解要

M尾m前都會嘅

成條j都係血

兩種紅燈都衝過

咁先正
個種辣手摧花既感覺

咪玩啦，咁污糟

帶套先好沖